黑心的ERB培訓顧問林sir（天水圍centre）

今日上ERB位於天水圍天晴邨的centre
見到有份唔知係job market定recruit
咪攞嚟搵工
揭揭下見到有份工係請幕後代唱
我立即同培訓顧問林sir反映好大機會係求職陷阱，希望佢哋screen 下份嘢先放喺度俾我哋攞
Exact wordings我真係唔記得(如果我quote佢就有少少屈佢)
但佢個態度完全係關我撚事
希望有記者朋友跟進
條友真係hea住做，不知所謂

見tvb lo

你件CCTVB打手死撚開啦

間野有跳蚤，下次唔好再去